南邊圍村口講下今日730既情況同檢討

好多人話都對730共識好有疑問
西邊圍 後面停車場果d位我唔係現場就唔講了
講下南邊圍既情況
利申未去到做main tank 但係都頭5排以內
本身大概6點幾既時候 後排有聲音話入黑要走
咁前排首先就由村口位置退左大概10-15m左右
之後有就去留問題討論左一陣
最終決定繼續留守
就算要走都等後邊疏散咁d先走 唔係會好危險
之後就將防線推返上前 去到一開始既位置
去到7點鬆d既時間
因為就黎入黑 又有人收到消息話另一邊730會退
(我事後問返西邊圍既fd 佢話果邊7點已經守唔住 所以我都唔清楚)
所以就圍爐討論 最終決定730一齊退
當時同步發生既就係私家車事件
不過講就講730 實際上開始郁都大概去到745
由村口退到出哂馬路之後 村口差佬冇郁過
而前排防線已經幾乎冇左咁滯
咁我就行左去近住停車場果邊 即係西鐵站電梯落黎果度
我唔知佢地有冇討論過 但係當時有個兵四圍傳話 805一齊撤
而亦都真係好多人係散緊 所以我企左一陣都走左 對唔住咁多位兄弟

講咁多其實有一半我係認衰仔 應該留耐d再睇定d先 以下開放任屌
另外一半就係要檢討下我地既情報交流
而家既情況就係前排同後排冇交換信息既手段
經常會有放假風同埋俾錯料既情況 仲要係每次出黎都會有
尤其是習慣高空工作既兄弟 其實係唔會知下面d人做緊乜諗緊乜
所以除左物資組 係唔係應該再搵一班人做情報員
唔可以太少人 因為仲要諗埋唔同區域既情報交流
多d人收風應該都會收得準d 唔會聽錯野
大家有咩睇法

推多兩次算

情報交流問題歡迎入黎睇下
解決資訊混亂問題係依家要諗既野

解答下點解前線又話走又話唔走同點解決